和理非點樣令政府跪低

其實政府個春袋係邊？
1： 國際戰線 - 口交部威逼利誘叫美國唔好過民主法案， 敵人擁護我地支持，口交部咁淆底證明方向正確。 咁之後我地要點做， 就梗係大大力將民主及人權法案由美國推向其他民主國家。 美國盟友 ： 英國，加拿大，台灣，日本，南韓，澳洲，紐西蘭。 幫助美國建立包圍網圍堵中國。

2： 區選 - 重要，非常重要， 呢個係最和理非展視民意機會， 我地和理非就係勇武既最大支持者，展現我地同勇武唔分化，唔割蓆。 我日日對住班藍屍，佢地覺得我地係少數，佢地先係大多數，我地就要俾佢地知，我地係8成民意授權。
區選好處 ：
1. 分淡親共派地區勢力。
2. 區議會請番抗爭被捕人士，公帑用得其所。
3. 如果親共派輸獲金，下年立法會佢地都會驚，親共派會向政府施壓清算黑警。
4. 過到半仲有117票選特首

3： 優化黃色經濟圈，出名黃店要懲罰，唔出名果D都唔可以放過，令商家企係我地呢邊，下年就係攻佔立法會功能組別既時候。飲食界，零售界呢D早就要贏既組別一次過贏番黎。贏立會就過權力法告班黑警。

承認啦，和理非遠水不能夠近火，呢啲野全部都要做，但都唔該做多啲後勤野，幫下守緊大學班人

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務